1人1個心理質素超差既球員

我指既係成日頭dupdup 好頹廢既球員

morata

一嚟就打大佬

史摩寧

希古恩
小花真係多得佢唔少

竟然冇阿仙奴球員上榜

cech 失波多數唔識嬲

Demar Defrozen

如果唔係呢個定義我會話 祖爾巴頓

拉莫斯，西甲歷史紅牌第一人

米希達恩

佢夠冷靜姐

我反而覺得佢係假膠狂躁撚嚟

FT9算唔算

狂躁都係心理質素差既其中之一

今季之前既奧燒

哥斯達，一撩慶佢就廢一半

球玉牙朗

點解

Lovren
Mignolet

你有無睇過佢踢波

李健和 射球証

認真既話就伊禾比
唔係講佢射波有問題
而係佢傳波好有問題
個差法係一比人拍佢就亂
然後會諗住求其一腳交
唔識得睇定d先傳 求其督走粒波

金井

山齊士

Lovren 一俾人屌就close ig account
玻璃心到

小豬

廸斯拿

成隊la diu

Ozil

自從單刀射失後

全隊阿四上榜

牙朗

小花

亞衣

現役其中一個最好

雷斯 一逆境波就頹 亂黎 心急
特別巴西對德國個場

阿仙奴全隊

米奴列

垃圾路夫雲

質侵

黑妹

杜奧巴

巴神

拉菲爾
對拜仁李城因爲佢反敗
經常被侵犯後報復性犯規

利狗全隊

明明樓豬係講緊頭dup dup 結果大半版唔關事既

列基美

高斯尼

比沙皮恰要加比爾幫佢出頭

小豬前-中後期 對軌個場射pen淆到出哂面
斜恩 大賽必定發波温

射之前頭dupdup ,射完仲衰

Sebastian Deisler

Ozil!!!

derrick rose

唔多 睇親嗰場佢都有入波

True blue一定明白
唔怪你地

加度素

james

列基美

對阿仙奴果球12碼

巴神

阿當莊臣

美斯退出國家隊

但佢射十二碼心理質素冇得輸

gallas

呢個又經典 30幾歲人做隊長但係輸左場波走去喊

高斯尼

係十二碼點前既美斯

踢廣告版、坐喺球場唔願走

普巴

輸左世盃既美欺

Wilshere narsi

列基尾